請珍惜痴着你的女朋友

我是巴打，30多歲，拍了三次拖，現在沒有再拍了。
（1）跟她一起9年，有討論要跟她結婚，可惜最後跟她分開了。

（2）跟她一起1年，常常痴着我，會覺得有點兒煩，她經常為小小事而發脾氣，她曾發酒癫，說自己有幾討厭自己的男人，說以後不想見到我，她這樣是來氣我，因為我本來很少理她，最後她會做主動找我，就算我有多忙不理他，最後她因為我的冷淡而和我分開了。

（3）跟她一起半年，她不愛痴着我，不愛和我交流，好像沒有跟她拍拖的一樣，最後因為她的冷淡，我跟她分開了。

若然給我多一個機會珍惜第二個女朋友，我希望她繼續痴着我，我知她一定很愛我，我一次一次推走她，但是她並没有走，說真的她很愛你，想說會有這麼專情的女朋友嗎？在香港已經賣少見少了，是我當初嫌棄她痴着我，那麼我現在應該跟她結婚了，請告訴身邊的男孩，請他們珍惜這樣的女朋友，因為這樣她真的十分愛你，好似我發現太遲了，想彌補的機會也沒有，想愛她一次也不能了，請大家珍惜經常痴着你的女朋友，她有甚麼要求，請好好滿足她。

PS.請幫忙推至熱門，讓更多男仔珍惜這樣的女仔。

反正連登得毒撚
推唔推都差唔多

利申 毒撚

lm

岩啊 我都係好愛一個人先會痴住佢
之前有個我吾太愛佢既男朋友 我真係好冷淡

人係咁，唔錯過唔知自己差

你都要第三個女朋友到睇到自己對人冷淡有幾差先會識後悔，有啲野真係自己會受翻

最傷心莫過於我一開始對佢唔夠熱情
佢話我唔痴身 想我痴身啲 管佢多啲
然後到我真係好愛佢喇
到我痴身喇 佢覺得我太痴身

利申：拍咗5年有多 被分手半年但都仲好掛住個賤人

太痴就會比人嫌煩架啦

吾你老母臭閪咩

通常呢啲嘢都係後知後覺
到知覺時個女仔通常都走遠

我條女好痴身

同你第二個女友性格好似
都係因為同一個原因 自己忍唔住提出分手

利申：後悔緊

會呀
唔鐘意一個人就唔會好痴一個人

會呀
原來有d野係會自己受翻
開頭我都唔信
而家先信

9年嗰個咁少資料

時間會淡忘一切
下個會更好

會呀
d人就係唔識珍惜
雖然自己都係咁

到時後悔就黎唔切

咁咪好囉
證明你條女好愛你
咁好好珍惜佢啦

呢d野冇得後悔
我而家好L後悔

連登仔: 全部女人都係_

想知咩？

（2）跟她一起1年，常常痴着我，會覺得有點兒煩，她經常為小小事而發脾氣，她曾發酒癫，說自己有幾討厭自己的男人，說以後不想見到我，她這樣是來氣我，因為我本來很少理她，最後她會做主動找我，就算我有多忙不理他，最後她因為我的冷淡而和我分開了。

殘體撚

成日為小事發癲既女，要不得啦，話鳩之佢咩動機，仲要珍惜真係on99，好既女仔痴住你就真係要珍惜

注意下啲字啦
癲字呀
有心唔怕遲，有機會就追返人啦

咁有時女人就黎M
心情唔好咪會發吓脾氣咁

知道追唔到啦
見佢同緊其他仔一齊
淨係仲番朋友
自己好心酸

癫 你老母

癫

就算我有多忙不理他

樓主留個tg?

提醒左我！ 好幸運見到你個po.

一開始對另一半唔痴身 因為慣了獨立 另一半覺得我好似唔夠愛佢 到我慢慢改變 反而佢依家冇再咁痴我了

利申：一齊左幾個月

殘體都無人屌？

第一個女朋友點解分開？

曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那個女孩說我愛你，如果非要給這愛加一個期限的話，我希望是一萬年

套戲都做咗廿幾年，呢段說話都聽咗廿幾年，但.....人類總是犯同一錯誤

樓主

乜撚野叫氣你 死大陸仔

前提係要有女友

癲呀大陸仔

我女友同我一齊左5年都超痴身

利申：諗住結婚

好痴男朋友 不過佢好似覺得我有啲煩

好愛先會想癡住

總有一個人 讓你永遠記得 你自己幾差 然後你再也做不了壞人

叫春

我已經錯過了真係自己攞黎

圖都無張好難討論落去

我地就係咁 嗰陣打下機成日黐住晒 成日嫌佢煩

衣家好啦 冇嘢阻住我打機啦

我都想你繼續煩住我

利申：上個禮拜因為忽略佢太多 散咗

黐

一樣

大陸人就躝開啦 係癲啊 唔係癫啊 唔識專重地方文化啊？

男朋友和我一樣痴身

我就係痴身既
然後佢嫌我煩飛左我
仆街我以後都唔會咁痴人
攞苦黎辛

唔啦

謝謝
當你遇到這樣的她
請記得這個post
好好愛惜她

可能佢經歷過很多事情才這樣
請好好了解佢
可能有時佢唔識得點樣去表達自己
唔知點同你講自己嘅經歷
所以先會咁
請用你嘅愛去令佢知道你有多愛佢

個個朋友都同佢講佢遲啲一定會後悔 但佢都唔聽
咁多人都後悔 點解佢唔識得後悔
係咪當男人未玩夠 就算你地一齊咗幾耐 曾經有幾愛都唔會影響到佢嘅決定

因為佢媽媽不喜歡我
說我不是間當戶對
最後她選擇離我而去

她曾發酒癫

大陸仔收皮啦

非常同意
人類總係在失去嘅時候先會識得珍惜
如果俾我遇番第二個Ex
我都好好珍惜她

大陸仔 大陸妹都係雞嚟 含撚啦

加油呀
我諗你地都好愛對方

好呀
慣咗可能就唔覺啦

係呀
可以想佢痴住我
都可能

係咪戇鳩
拍拖唔使要私人空間咩
鍾意先痴住唔係大哂
咪撚吹奏d煩閪等佢變本加厲啦大佬

世事唔係咁理想架，到你好好珍惜佢既時候，可能佢就係冷淡果個，人係賤格生物，你後悔只係因為得唔到

第二個都幾愛你
用一年冷淡先磨曬佢對你既感情

我諗佢意思係一年同半年都有一段仔
反而九年第一行 個對比都差好遠

而唔係佢想知啲咩

係呀
到而家我都唔未想再拍拖住
怕自己唔識珍惜對方

係呀
可惜我唔識得珍惜佢

我都係

吾你老母

屌....
拍拖初期男朋成日話我好痴身 直頭問我乜你冇野做架咩
後來我開始返工 開始攰 冷淡左少少 真係少少少少咁多 由以前一星期見七日變成一星期見三四日咁 佢就話唔開心唔想我咁冷淡唔痴佢

到後來我痴返佢 又嫌我煩

On9文一篇
學吓粵語入文先上連登啦

第一任女朋友比左九年青春你最後只係值得一個句子

有時為小事發癲就係因為佢無安全感
想要發脾氣攞下attention 睇下你會唔會緊張佢多d
之後發覺你根本唔l 7 care 咁咪走咯 何必再繼續扮痴線婆

拍過咁多次拖
都無一個係痴自己嘅女友....
我係咪好廢好令女方失望呢....

好痴身嘅女仔真係好愛個男先會咁痴身

我同男朋友都好痴對方
所以唔會比大家走

我之前個EX拍拖拍到中期對我開始冷淡
就好似樓主對佢第二個女朋友冷冷淡淡咁

我每日都嘘寒問暖, 因佢女仔有時夜收工
每次都會等佢返到屋企先捨得瞓
佢有咩要求我都會一一滿足佢...
到最後可能佢覺得煩或者厭?
開始唔覆MESSAGE唔見我...
最後一個回覆仲叫我自己留返自尊, 唔好再挽留佢...
當陣時我真係好DEPRESSED, 佢係我第一個追返來女朋友...
最後諗清楚佢其實唔再愛我吧...但分手佢處理得唔好...
最後分別都唔講句好話呢...

無聯絡半年後, 佢有一日MESSAGE問我仲係咪朋友...
我無再回覆佢...

我就係好痴身成日發癲既女朋友

唔痴身唔發癲 只能講係唔夠愛你（唔可以一概而論，但我呢種性格既人係咁）

我愛你，世界上所有野都圍繞住你轉

我可以為左你放棄我自己私生活，自己興趣

淨係要你一個就夠

我想你都一樣咁緊張 咁愛我

唔係永遠好似我單向咁

你明白嗎？

到你明白就會太遲了嗎？

到你失去左我，你就會後悔？

巴打我同你一樣自己有心maintain但人地就覺得太chur,其實拍拖真係要有空間

樓主死大陸仔
個個同你講係癲你都skip
屌你老母咪撚上連登啦

我條女一開頭好痴身 我都好痴好珍惜佢
但慢慢而家佢愈來愈唔痴

慘過食屎

我都試過兩次比女飛兩個我都好著緊佢地，反而佢地唔受，一個拍咗一個月，另一個三個月。但好彩比我識到依家個老婆，好腳頭，生咗兩件，結婚十幾年都搵到錢，由細屋搬大屋。ex喺fb搵返佢，嫁咗比個地中海其貌不揚阿叔再睇返ex個樣同走樣身材，都好豬下，似足佢老公

癲你老母咩

要好好拿捏幾時痴幾時唔痴真係一種學問

但我冇權力改變人地既生活習慣，其實我好想放棄了

係囉
唔通樓主唔愛第一個
想知更多關於第一個

反正都係單身

最慘係見住條女由好痴變到唔痴

上過天堂，先知地獄有幾恐怖

人就係咁煩
有個人越珍惜你 你就唔識珍惜
當果個人走咗先識得後悔
有一句野講
要珍惜眼前人
個個人都知嘅
咁有幾多人真係做到呢？

現實就係咁殘酷 殘體字 負評 上一頁

可能我第一次拍拖冇放咁多感情落去
所以先得果幾句囉

可能個女仔真係好鐘意佢
咪想令個男仔再乎

願份呢加野好難講
每次都唔知會遇到d咩人
brother唔好咁唔開心會大有一日可以搵到一個咁愛你嘅女仔嘅

個時我都係咁樣嘅
但係最後條女唔理我
我都唔煩住佢
就同佢地分手

咁咪好囉
最好搵到一個幾好嘅女仔做老婆
你地要繼續幸福落去呀

可惜有d人就係唔識得珍惜身邊好嘅女仔

可以淡咗
定係返工忙
想休息吓
先少搵你呢

早2星期佢覺得我對佢太好俾左好多壓力佢所以想同我講分手即日cool煲一齊返
然後一直都話想靜下唔俾見…係到聽日有活動先見到一面

珍惜痴住我既左手

呢啲文都寫到content farm 咁

我走左佢都冇後悔過

拍左9年拖
佢都係日日收工打俾我
我都會擺低手頭d 野同佢講電話講到佢返到屋企

我都覺我bb好正

黎黎去去都係搵埋的低lv女朋友，如果你條女拍拖之後個世界只有你一個，咁即係本身呢個人都幾弱雞。

無自己既興趣，無自己既圈子，無自己既目標，正常人會唔會特別想搵個殘疾人士伴侶？

反推一下，所謂物以類聚，樓主都應該係廢人

小心啲唔好再揀到殘體字了
i mean個 癲字

只係你現在覺得寂莫
所要先想有人痴住你

到你事業有番咁上下階段
你就想你嘅女人係獨立，唔太需要自己嘅照顧
反而更需要佢嘅智慧，背後默默幫你解決困難嘅人

當然可以why not both
但呢個世界邊有咁完美

好癡佢咁又點 佢咪又係覺得我太癡身 我都係因為太愛佢所以先想癡住佢姐

吓
佢係咪唔愛你啦

屌過三條女算係咁啦

痴身係因為未過熱戀期，拍得嗰一兩年緊係sweet 緊係最多美好回憶

最應該可惜係九年嗰位，痴身嘅好多，願意投放青春陪伴你嘅好難

呢個我知，所以不能不理她喔

無用咖
佢為左同處女一齊
飛9左我

你那麼愛他，為什麼不把他留下？

上年同拍左兩年嘅女朋友分手
一開始好痴，跟住越拍越冷淡

分果陣喊苦喊忽
而家諗返轉頭呢啲女人唔要都罷

想珍惜都珍惜唔到了

越想留嘅人越留唔住

想在俾一次機會大家
可惜連機會都冇埋

其實幾愛幾癡身都係會被嫌棄
我好鐘意癡我男朋友
但尋晚分左手
成日想日日夜夜癡住佢
佢嫌我煩同埋比太大壓力佢
你個日心情唔好 同我講「唔好煩鳩我啦」
對唔住 記左入心 好似把刀咁插入黎
係我唔夠成熟
係我太細路女
多謝你比左一年幾快樂既回憶我
希望你比心機做野打波
你有一日一定會好成功
我唔會再煩你了

仆街啦你 人地九年時間就咁比你浪費左

如果仲有機會
真係要好好珍惜

專情嘅人永遠都係比人傷

又吾又殘字無人屌？

學下中文先上連登啦

癲

有keep住傾計既 但佢既反應就好飄忽 一時好sweet 一時冷淡

我都係wor
我男朋友同我講 咪煩 屌
真係心痛到流血不止

屌認真問
我女朋友早兩三年好痴身 直到今年開始返工 依家開始唔會痴我 得閒都唔會wtsapp我 放假寧願係屋企 到底佢係咪愛少左我 定佢真係返工攰？

但是她並没有走

我亦都係一個好痴身嘅女朋友
一開始同男朋友講明我係一個好痴身嘅女仔
佢亦都話唔介意 不知幾想
但依加就⋯
覺得好辛苦 但又唔想放棄
好攰真係好攰

+1。。佢成日都話我好煩 依家唔知點算好 呢句真係好hurt

以下個故事好長 不過值得一睇
有一天，柏拉圖問蘇格拉底：『什麼是愛情？』
蘇格拉底說：『我請你穿越這片稻田，去摘一株最大最金黃的麥穗回來，但是有個規則：【你不能走回頭路，而且你只能摘一次】。』
於是柏拉圖去做了。許久之後，他卻空著雙手回來了。
蘇格拉底問他怎麽空手回來了？
柏拉圖說道：『當我走在田間的時候，曾看到過幾株特別大特別燦爛的麥穗，可是，我總想著前面也許會有更大更好的，於是就沒有摘；但是，我繼續走的時候，看到的麥穗，總覺得還不如先前看到的好，所以我最後什麽都沒有摘到。 。 。』
蘇格拉底意味深長地說：『這，就是愛情。』

又一天，柏拉圖問蘇格拉底：『什麼是婚姻？』
蘇格拉底說：『我請你穿越這片樹林，去砍一棵最粗最結實的樹回來好放在屋子裡做聖誕樹，但是有個規則：【你不能走回頭路，而且你只能砍一次】。』
於是柏拉圖去做了。許久之後，他帶了一棵並不算最高大粗壯卻也不算賴的樹回來了。
蘇格拉底問他怎麼只砍了這樣一棵樹回來？
柏拉圖說道：『當我穿越樹林的時候，看到過幾棵非常好的樹，這次，我吸取了上次摘麥穗的教訓，看到這棵樹還不錯，就選它了，我怕我不選它，就又會錯過了砍樹的機會而空手而歸，儘管它並不是我碰見的最棒的一棵。』
這時，蘇格拉底意味深長地說：『這，就是婚姻。』

還有一次，柏拉圖問蘇格拉底：『什麼是幸福？』
蘇格拉底說：『我請你穿越這片田野，去摘一朵最美麗的花，但是有個規則：【你不能走回頭路，而且你只能摘一次】。』
於是柏拉圖去做了。許久之後，他捧著一朵比較美麗的花回來了。
蘇格拉底問他：『這就是最美麗的花了？』
柏拉圖說道：『當我穿越田野的時候，我看到了這朵美麗的花，我就摘下了它，並認定了它是最美麗的，而且，當我後來又看見很多很美麗的花的時候，我依然堅持著我這朵最美的信念而不再動搖。所以我把最美麗的花摘來了。』
這時，蘇格拉底意味深長地說：『這，就是幸福。』

柏拉圖又有一天又問老師蘇格拉底：『什麼是外遇？』
蘇格拉底還是叫他到樹林走一次。
可以來回走。
在途中要取一支最好看的花。
柏拉圖又充滿信心地出去。
兩個小時之後，他精神抖擻地帶回了一支顏色艷麗但稍稍焉掉的花，
蘇格拉底問他：『這就是最好的花嗎？』
柏拉圖回答老師：『我找了兩小時，發覺這是最盛開最美麗的花，但我採下帶回來的路上，它就逐漸枯萎下來』
這時，蘇格拉底告訴他：『那就是外遇』

又有一天又問老師蘇格拉底：『什麼是生活？』
蘇格拉底還是叫他到樹林走一次。
可以來回走。
在途中要取一支最好看的花。
柏拉圖有了以前的教訓。
又充滿信心地出去。
過了三天三夜，他也沒有回來。
蘇格拉底只好走進樹林裡去找他，最後發現柏拉圖已在樹林里安營扎寨。
蘇格拉底問他：『你找著最好看的花麼？』
柏拉圖指著邊上的一朵花說：『這就是最好看的花嗎。』
蘇格拉底問：『為什麼不把它帶出去呢？』
柏拉圖回答老師：『我如果把它摘下來，它馬上就枯萎。即使我不摘它，它也遲早會枯。所以我就在它還盛開的時候，住在它邊上。等它凋謝的時候，再找下一朵。這已經是我找著的第二朵最好看的花。』
這時，蘇格拉底告訴他：『你已經懂得生活的真諦了』

我都係咁話
呢排感覺男朋友對自己冷淡咗咁，覺得好辛苦
感情冇出現問題，但呢段時間佢冷淡到令我覺得好有距離感，冇乜動力想去痴身咁想去關心，有種長時間單方面付出關心咁
想同男朋友反映下，但又會覺得自己煩又唔體諒佢因爲都知佢有啲忙
好掛住以前佢會同我講佢會鐘意痴身嘅我
但我又會扮冇嘢，唔想搞到自己唔懂事唔識體諒又好自私咁

時間最長但乜鳩印象冇，好慘

請珍惜！

我係我男朋友第一個男朋友，驚佢未定性

*係我男朋友第一個女朋友

冇女點珍惜

係㗎⋯
我試過同男朋友表達
但換嚟嘅態度同唔耐煩
只會令自己更加唔開心⋯

我條命好過你
同過兩個完全唔痴既一齊
所以同而家痴個個好好

屌

以為自己打

她曾發酒癫

屌你老母支那狗

Ex嫌我煩 話我阻住佢自由生活
分左手之後佢日日享受自由
又打波又落老蘭咁
見佢ig 日日po去玩
我就仲on99咁等佢返黎

分左手一個禮拜 好想搵佢復合

你第三個女友最後有冇確認到佢係鐘意你？

我都好痴住男朋友架，但開始煩了

但係咁樣對方會好大壓力
雖然自己都係咁既人

所以最後就分左手啦

講真 呢d情況最後都會分手
因為佢點對你你feel到
唔好自欺欺人了

So true
唔太愛/佢條件唔符合自己係一定唔會痴，就算陰差陽錯一齊左都會咁，始終個心未衝破到個關口所以唔好以為女仔唔痴你係因為獨立，而係佢根本唔係你想像咁愛，醒下啦你啲男人

其實俾個機會你地再從頭黎過一次，你地都會散，因為你只係鍾意佢重視你，睇你第三次拍拖就知其實你鍾意人係會癡住人，你未夠鍾意第二個啦

憑咩話人賤人姐，明明係你冷淡人先，人地傷夠走先就話人賤人

拍九年拖果個你得兩句
究竟佢係你心目中算係乜

抵死啦 係要鍾意呢挺

好在我20歲個時已經明
因個時條女送咗帽之後
對新仔既態度係完全唔同

無人痴我

條女上世一定係大奸大惡先識著你

癲啊屌你
識唔識打字啊

可能佢唔夠愛你？

確認咗呀

咁點解我仲係A0

但佢話佢好愛我⋯
其實我哋已經分過一次手，
佢講分手，因為佢話想自己一個人。
佢一日內del晒我所有嘢，
我進入咗崩潰狀態。
到決心想放手嘅時候，佢搵返我。
話只要愛大家任何事都唔怕，重新開始。
但係到依加，個感覺比以前更加差

睇到個心好痛

有幾愛就有幾痴身

本身我都可以好痴身
男朋友反而唔ok 咪慢慢咁變到無咁痴身
不過佢都唔知我已經無之前咁痴身
證明佢根本就唔care

即係確認到係鐘意你？

我真係好鍾意我男朋友
好想24小時癡到佢實一實 最好屙屎都帶埋我

一個星期食一兩餐飯 平時whatsapp全日唔覆機 打電話比佢會比佢鬧
我都知佢會攰 我已經好努力自己搵其他野做唔煩住佢
但佢始終覺得我好煩
手已分 但都係好掛住佢